點解女仔會信全男班旅行唔會出事

Call g , clubbing , massage

一定係去行山

上次成班男係酒店一齊睇av打飛機

成班hehe
玩 hehe版人形蜈蚣

互射3次先講

台北，泰國，日本都好危險

咁健康

咩國家

正路全男班都會互屌啦 除非撞晒number啦

利申飛機

特別係泰國，組間villa 屌女

女人覺得男人比男人屌好過屌女人

你又知佢地唔會帶女番去屌

成班男去又話人callg
有男有女去又話人一齊訓, 好淫亂
咁男人永遠唔洗去旅行啦

直接搞gay最自由

我覺得係貪食蛇
完美圓環

d女可以覺得自己條仔落club唔會溝女，會不會太蠢

識朋友一班男人去台北旅行叫雞 全部有女朋友 有d平時乖乖仔黎

基本動作

其實重點係要食得住自己條女 女朋友就唔會嘈

好心你咪係度亂講啦 一大班去都可以好健康

上次一班男仔去台灣住hostel包起一個dorm，夜晚玩得太激，第二朝間房太大陣腥味即刻退房走人

玩乜

冇男仔唔叫雞

全男去其實好正 利申：非gay

冇拿拿點會去call g咁核突

利申:每次成班去旅行買下朱古力一齊返房食

只要唔食催情朱古力就無事

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

名如其人

全男去最多咪食下朱古力

好耐冇見過嗰篇嘢

落club就一定要溝女
住villa就一定屌女
去旅行又會dup邪仔call g
坐監都會屌屎忽
係屋企就比人話毒

你想我點呀

出去玩仲好啦

男人天性

做男人係原罪

樓主唔好一碌鳩打一船人

好想同巴打去旅行做愛

有時係酒店房愈玩愈過份...............仲可以慳出去既車錢酒錢

笑咗 啲女同男仔fd都話冇事咖啦

正路都唔會信，但女人會蠢到信

睇下去邊啦
去得泰國 越南 日本 荷蘭就一定叫雞

兩次1對1咁去
我想有野但唔識做主動

大家男人知乜嘢事啦 一去旅行就係叫雞落club massage咩，香港都得啦班傻閪 扮啦屌，如果同班男仔去旅行佢地話去落club唔同條女返房訓咩 班fd唔灼你，落到去都比其他人灼

泰國巴提雅完曼谷危險D?

定

Why not both?

我上次六個去泰國都冇叫雞
學泰拳

所以男人真係唔好虧比女人 既然係咪都唔信，去旅行一定要叫雞落club揼個骨

其實如果人哋成班男人去
真係唔好阻住人哋睇啲男人嘢玩啲男人嘢
好多時就算你自己無所謂
班男人都會唔知點咁好老尷

旅行call G係指定動作，深度遊一部分

明明成班仔去邪骨 去玩 坐女 番到去同女友講成班人去十份好好玩

催情朱古力

女友夜晚晤check?

點解班男仔會信全女班旅行唔會出事
call鴨,落club etc

啲女唔叫鴨都隨時落club飲到醉俾人執屍啦

上次去日本全男班去食野又可以hea可以地踎
行下玩具鋪game鋪又唔會俾人趷住哂

其實好chill

成班男人去啲時間好洗好多
起碼大部份活動大家都有興趣
男人就算買野多數係aim中就買
女人淨係行街都行大半日

夜晚食完飯喺房一齊飲下啤酒、打機玩card game，不知幾爽

劏魚

on9 次次去都無事

咪撚屈鳩我地好唔好 一陣條條女睇完又信 on99

基本成班仔去泰國/日本
叫雞係指定動作

泰國係我唯一一個唔會再叫雞既地方.
當你中過伏, 你就會好堅定去呢個國家會冇性慾.

冇唔食魚嘅貓

講開人型蜈蚣

如果圍圈屌屎忽，硬咗之後係咪會lock住?

中咗乜

泰國. 你話呢
我眼中. 泰國人話之佢有波冇波,個個都係有J既

喺邊個場識？

因為你食唔住條女

男人聚集只會係黃/賭/刺激

事實係咩人痴咩人
乖仔果班真係唔會出去玩。
樓豬唔好以為全世界好似你咁。

回射完場
記住清返個屎眼乾淨D
同埋唔好食辣野

雞蟲以己度人

全男班唔call g先岀事

睇你個人值不值得信任 男女都會係咁話啦 關乜撚野係咪全男班事啊？

全男班去泰國
落機番香港 個個變哂軟腳蟹

咁係個啲男生嘅問題姐
我全男班去旅行咁多次都無做呢啲野
去旅行乜旅行囉

乖乖仔就唔得叫雞屌西？

咁你想點撚樣？

Exact7ly !!

駁唔到

上次同個fd去日本食情趣朱古力

屌你樓主，咪撚講出嚟啦！

利申：7個男去泰國芭提雅，6個有女朋友，唔通我地真係去曬太陽咩

點解可以講到個個男人 都雞蟲咁？
成班男人唔可以玩下水？做下運動？

成班男開淫亂派對
但無女

咪就係
成班仔去旅行唔好玩夜生活
不如唔好去

見到有班男frd成日去完泰國個Facebook都多咗啲泰妹係咩意思

點解全部都係泰國😂

咁似我條仔啲frd
又係去芭提雅

唔比人識泰妹架咩

4次4條仔去泰國
夜晚無女朋友既去叫雞 有女朋友既唔叫雞 分開玩

冇話唔俾咁重口味

泰妹有d幾正

成日去泰國都比人懷疑calll g好慘

去完泰國落機聽到隔離全男班其中一個講洗多左兩千幾蚊唔知點同條女解釋 一定係call g洗突左

兒登係咁

已變雞蟲post

有男有女 群交
多男少女 肉便器
少男多女 追撚奶
一男一女 帽事既
全男無女 叫雞

尋晚同兩個女仔秦國落club，一個差啲俾韓仔食，另一個差啲俾我食，最尾自己返去食雞同打飛機算數
但女仔落到club 就好似食左春藥咁呢個真

利申：非基

不會懷孕

一陣比啲小/中學child登仔見到呢個post，以為次次去旅行都叫雞好正常

全男班去芭提雅係咩事，google搵吓都知啦 班女真係易呃

全女無男 落club搵食

stranger things

屌你老母做乜野踢爆，啱啱先氹掂條女比我成班仔一齊去秦國拜佛

玩下西水，做下床上運動

你地話叫雞 我就唔覺得成班男去泰國就一定係。至少我同班朋友都覺得叫雞好撚污糟
落吧聊女都無咩問題嘅 成班男人係咁

果啲咪又係雞

喺泰國落吧通常係畀女聊

您啱嘅 不過至少唔係走去叫雞先

啱

南韓都係啦

我ex同我講幾萬won有啲舖會有女幫你打飛機
痴撚線國家
之後佢講完，自己唔敢去兩年

年頭分手，佢岩岩七月頭就去咗

全男班先多野玩喎 條女信唔會出事真係傻撚大一

左

簡直係冇腦

其實冇雞叫既先係痴撚線國家

實會叫雞

中二試過

女人一樣冇清白 去食洋腸 搵靚仔massage

喺曼谷有邪骨妹同我講試過有香港couple一齊去幫襯

你又岩喎

食飯落club沖凉揼骨

痴笠笠

邊到安全？未見過無雞嘅國家

雞蟲圍爐post

出晒事

越南仲誇張，河內VND 250K 可以同後生決鬥一次

正解

咁如果係呢啲地方都會避嫌叫1,2個女仔去啦

互射

唔好開咁既post 害人好冇 已經一大堆女權撚 開依個post 係咩心態

上次班frd去越南好撚戇鳩 book左間貴既高級酒店
去到經理見佢地成班仔 之後講明唔可以帶女返去搞野

聽講三星或以下先得

身為港女(香港女性)
我都不得不讚下越南啲女真係好正
又白又靚胸又大
真係傻的嗎

發夢陪friend 去澳門夜總會見到

講真，成日叫雞驚唔驚有性病

點解咁多人會覺得叫雞咁平常？好似食飯咁？

你要討論叫雞我由得你，但係點解講到鼓吹人叫雞咁，又覺得唔叫先係異類？
連登咁多細蚊仔，叫雞始終唔係咩乾淨嘢，你地仲大力宣揚，荼毒下一代，真係道德淪喪。

屌你 係到打篇野尻up

你話圍爐睇av都算(雖然成件事都係好嘔心 )，好心就咪鼓吹咩旅行就要一齊叫雞啦，理得你係咪9up，連登咁多00後見到以為係常態嚟又走去試就真係多得你地唔少

其實係常態黎
大個左食煙食草爽過做運動

下真係試過同成班兄弟去台北同泰國落club玩 單身既去溝女帶走爆房 自己全程都係張枱同啲有女朋友既兄弟飲酒玩game再facetime下女朋友 係有女話想一齊玩都會講唔洗啦 最後有拍拖既人就去7仔買野食反酒店食野再飲酒 訓醒屌完系個啲就反酒店交戰後報告 一樣咁開心盡興 根本唔關全男定男女事 純粹睇下自己信唔信有因果 咪撚自己唔得就話尻所有人都唔得啦

巨乳山

有次全男班十幾人去芭堤雅，租間villa，call左班女黎一齊玩5日，射左10次。我覺得太少玩得唔夠盡

唉

其實重點係唔衛生 總有男人有性潔癖 唔會想叫雞 雞蟲就睇到所有男人同自己一樣

大家討論還討論，但要小心樓主呢隻賣料老千狗，佢上個台灣post係例子，如果條仆街傻西開tg，裡面有link唔好click，免畀人用嚟掘鑛

樓主諗住拆散幾多對

點解有女朋友果d, 叫完雞冇罪惡感既？

利申：我男友去完泰國叫完，好後悔，即刻向我坦白

咁佢應該呢世無運行

唔信你會無條刺，遲d鬧交會多個藉口，變左條仔欠你一世咁

其實知佢會去玩又點
佢一句「姐係你宜家唔信我我地之間冇信任啦」
咪又係盞鬧交

分左手未

有女叫雞係咩心態 新鮮刺激啲？

正傻閪

你估淨係泰國日本越南?你去歐遊落下club玩下tinder十幾日都食唔小女

成班男去性都唔出事既話個班一定性無能
去越南比較繁榮既市區都係
台灣就睇佢地落club有冇吸引力，成班毒撚就要比錢call g啦，但call g唔識路都係中伏怪獸多
至於日本門檻高好多，相對安全，一黎好貴，唔係個個捨得比，聽其他連登仔講clubbing 好多只招待當地人/識日文（呢樣我就唔知），同埋港男感覺上冇乜優勢，拍拖就話有好感姐

另外成班男話返深圳揼骨都唔好信

原諒左佢喇，叫雞我仲接受到，不過再有下次就唔得

你都好大諒

有時同成班男仔fd去旅行都唔一定叫雞

剩係秋葉原，睇高達，環球影城
已經超越屌hai個快感

因為佢真係當你女唔係當你雞

如果係要去，一個人都得啦，根本關個人問題事

成班已婚男去日本玩，晚晚屌女，落機腳都軟9埋

想問下 台北可以點玩